\begin{enumerate}
  \item Compléter la définition suivante~:
  \begin{quote}\doublespacing
    La médiatrice du segment $[MN]$ est \pointilles

    \pointilles

  \end{quote}
	\item Sur la figure suivante, construire la droite $(d)$ médiatrice du segment $[EF]$. Elle coupe $[EG]$ en $A$.
	\begin{center}
    \begin{tikzpicture}[rotate=20]
      \coordinate[label=below left:$F$] (F) at (0, 0);
      \coordinate[label=above:$E$] (E) at (0, 7);
      \coordinate[label=below right:$G$] (G) at (5, 0);
      \draw[thick] (E) -- (F) -- (G) -- cycle;
      \pic [draw,thick,angle radius=2mm]  {right angle = G--F--E};
    \end{tikzpicture}
  \end{center}
	\item Sur la copie~:
	\begin{enumerate}
		\item Que peut-on dire des longueurs $EA$ et $AF$~? Justifier la réponse.
		\item Expliquer pourquoi la droite $(d)$ et le segment $[EF]$ sont perpendiculaires.
		\item Que peut-on dire des droites $(d)$ et $(FG)$~? Justifier la réponse.
	\end{enumerate}
\end{enumerate}